剃李小加眼眉？李澤楷旗下富衛 擬赴星加坡「同股不同權」上市

彭博引述消息報道，電盈（008）主席李澤楷旗下的富衛保險（FWD），考慮於新加坡以「同股不同權」架構上市。

報道指，富衛正在與顧問及新交所，探討以「同股不同權」方式，在新加坡上市的可能。不過，報道又指，富衛同時亦會考慮在香港上市，目前未有就上市地點有最後決定。
港交所（388）4月起開放市場容許同股不同權主板上市，當時預告企業版本諮詢將於本月推，但上周突宣佈叫停企業持有同股不同權股諮詢，認為擴大有關機制需要再「深入考慮」，暫不會按計劃如期進行。